［月經］減肥lunch食乜好？

唔想叮飯。

去添馬公園野餐啦
一定減到肥

齋米粉

南瓜粥

淨係戒咗白飯已經差好遠

借位一用